手足口病有咩舒緩方法

屌，早幾日阿哥返大陸唱k，中左手足口病
仆佢個街傳染埋比我，個喉嚨依家痛到痴撚晒線，連食雪糕都覺得痛到仆街。
屌你老母垃圾手足口病

睇中醫 真心有用

我之前都試過，痛到仆街
可以試下用漱口水，會減輕少少

依家吞口水好似吞刀片咁

我個frd都係咁

無舒緩方法
忍三日喉嚨痛 我知係痛到仆街
利申 中過 果次係我人生喉嚨最撚痛既一次

之前痛到連水都接近飲唔到唔好話食野，搞到要吊鹽水

愈大個人生就愈辛苦

無方法 死忍

已經痛左4日 愈來愈痛

巴打，我依家個情況就係同你果陣一模一樣，一飲水喉嚨痛到連耳仔都痛埋一份，辛苦到

下世小心d 唱淫k預左要還

含撚

一係打針一係特強